荃葵青谷

屬於荃葵青人既谷 打倒屯元天

其他地區既人入黎必踢

點解冇人開新界東

你開我join

青衣撚留名